{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107238",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제이알바베큐(JR Southern BBQ)"
    },
    "text": "ジェイアールバーベキュー(JR Southern BBQ) (제이알바베큐(JR Southern BBQ))\\n\nソウル龍山区梨泰院洞128-92、3階\\n\n様式 - その他 , 11:30 ~ 02:00 , 年中無休 , 60席/部屋:部屋なし , 梨泰院の美味しい店「JRバーベキュー」は建物の2.3階を占めており注目を集めている。 外観から見ると目立つが、外国人もよく訪れる場所として有名だ。 雰囲気は余裕があり、音楽も良い。 また、テラスから街を眺めることができ、特別な雰囲気を楽しむことができる。 ここにはビリヤード台もあり、気軽にビールを飲みながらビリヤードを楽しむことができる。 メインメニューはバーベキューだが、肉質が柔らかく肉もふっくらしている。 梨泰院でバーベキューとビールを一緒に楽しみたいなら「JRバーベキュー」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル龍山区梨泰院洞128-92、3階にあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューは何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューの席数は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューには個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューは外国人にも人気のある店ですか？",
            "answer": "はい、外国人もよく訪れる場所として有名です。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "余裕があり、音楽も良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューから街を眺めることができますか？",
            "answer": "はい、テラスから街を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューにはビリヤード台がありますか？",
            "answer": "はい、ビリヤード台もあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "バーベキューがメインメニューです。"
        },
        {
            "question": "ジェイアールバーベキューの肉はどうですか？",
            "answer": "肉質が柔らかく、ふっくらしています。"
        },
        {
            "question": "梨泰院でバーベキューとビールを楽しむなら、どのお店がおすすめですか？",
            "answer": "梨泰院でバーベキューとビールを楽しむなら、ジェイアールバーベキューがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 399
    }
}